邊個比較好？

有伏？

而家仲買7系cpu=幫人清貨

伏

咩好？ $5000內？

psngamer買win10

無價錢好難講 佢賣500咁又唔可以話佢伏

懶嘅跟悠二list會好好多,最少有Ryzen 5 1600

相比之下CPU用G4560好過i5-7400?

兩粒打機效能都不能接受,請轉Ryzen 5 1600

我呢個係特化打機組合
cpu: amd1600>i5 7500>7400>i3>g4560
display: 1060>>1050ti>1050
其實打機你最少預6000啦，出ryzen1600+1060

正路打法

塊板唔係support ddr4 2133咩？定出左更新
要玩2400Mhz 最平好似呢張喎 GIGABYTE GA-H110M-H